點解而家成個熱門都係垃圾post 咁少721

又有幾個垃圾動漫post 講咩東京漫畫俾人縱火
又有咩吉野家 又咩連儂牆

好心你地啦 自己都未搞得掂 學咩人理日本啲毒撚嘢?

而家咁嘅形勢，香港人無資格亦無時間去理其他野
咪哂心機討論呢啲無無謂謂嘅嘢，出去做多幾次文宣仲實際

咪哂心機討論呢啲無謂野，出去做多幾次文宣仲實際
希望大家唔好俾呢d 垃圾新聞分散注意，集中番721 遊行

推

人地動漫台開post都唔比？好多動漫撚都係黃絲黎想分化香港人？三毛收皮啦

721見！